95巴絲入黎組團遊日本 (153)

所有洗費由長勝將軍負責

冇人想去日本？

搬去日本

到步了

日本妹呢

收工 星期五

五月去福岡
其實未知拎唔拎到假

拎唔到咁點

下星期去大阪

辭工

個個都去大阪

屌你老母好心六天工作果堆老細死撚晒去啦

Agger

唔通個個都想去大阪咩

我想去東京多啲

屌你老母好心六天工作果堆老細死撚晒去啦

Me係上面share左

Sor 睇唔到

好似奴隸

去緊

藝術、旅遊，想兩者兼得？今個春天，飛往布魯塞爾，一段旅程滿足兩個願望。除了欣賞當地的新藝術風格建築（Art Nouveau），品嚐精釀啤酒、窩夫及朱古力，更有不同舉世矚目的藝術博覽待你一一探索。

或許在香港不難嚐到比利時的頂級啤酒、窩夫及青口，卻鮮有餐廳懂得烹調比利時北部傳統名菜waterzooi。

有發現天氣漸漸回暖了嗎？🌞

不是綠手指也可以當森林系仙子，將花花草草的小清新戴在身上，一起迎接美好早春吧！

準備揮別又冷又濕的冬天，迎接春暖花開的春季！趁著週末賞花踏青，帶上幾道美翻天的點心，打卡拍照超吸睛！

一到春天好撚嘈個隻雀係乜撚野雀黎

俾佢嘈醒一定係不幸既一日

咩公仔

究竟要有幾多隻杯先用得哂

Boom!!!!!

你上得連登愈密代表你愈係無所事事

Me

笑

笑咩呀笑！

Metoo

有無人有好既酒吧或者club介紹
飛機時間唔靚想夜晚玩耐D

0324

0400

包夫呢

典牙

幫公司寫左個Annual dinner 抽獎網頁，點知大獎抽中左自己

it狗

訓咗？

有咩問題

渣ga

無呀 我係夾公仔既地邊流連咗好耐 再夾會破產

去買識識薯條食

入番幾包貨

all in

曾吃50女的乙武洋匡 這次溝了正妹女大生 識5國語言

啲圖

買咗bbq味

Arrrrrrrjrjfjjfidksjwnwjfococoox

少女心早已蠢蠢欲動迎接久違的春天，穿上輕盈連身裙，戴上小清新的花草，迎接美好春日🌵

這次要介紹學習單板滑雪過程中的重要技巧「連續轉彎」的集中講座。
在這個特別企劃中，認真看完共 3 次的講座後，最短只需練習 90 分鐘就能學會連續轉彎！
懷抱著「今年想要在日本滑雪場首次挑戰單板滑雪……」心願的朋友，請一定要看看♪

講座內容充實，不僅能確實學到基本姿勢，也能學到滑雪衣的正確穿法、在雪山中的步行方式、滑雪時須留意的細節等單板滑雪的基礎知識。

第2彈中則能學到對變換方向很重要的剎車、轉彎等基本技巧。
看過內容就可以學到剎車技巧的兩大要點，以及轉彎大概的做法。看過這次講座的內容，基礎篇就結束了！下一次就要進入最後的步驟──連續轉彎的練習。

學會單板滑雪的基礎之後，自然就會想趁這個機會到滑雪場試試身手！
所以這次要公布上個月，也就是 2 月的銷售排行榜前 3 名。在排行榜中名列前茅的滑雪場全都以交通便利、滑雪門檻低著稱，新手也能輕鬆挑戰！不知道要怎麼找滑雪場的朋友請務必參考看看。

光榮登上第 1 名寶座的是超熱門滑雪度假區湯澤地區的單日往返滑雪場「GALA 湯澤」！這座滑雪場的魅力在於滑雪遊客中心與車站合而為一，一到站就能馬上開始享受滑雪之樂。出租裝備、商店、餐廳、溫泉和館內設施都很豐富。如果想要舒服地滑雪，GALA 湯澤是不二之選！

水上地區的「寶台樹滑雪場」對首都圈雪友來說，要單日往返很方便。這座滑雪場最自豪的是從初階到高階的雪道比例均衡，所在地交通無論搭乘電車或自行駕車都十分便利！場內設有設備齊全的兒童園地，深受家庭客層歡迎♪

「箱館山滑雪場」因能將滋賀縣代表性觀光景點琵琶湖一覽無遺而聞名。此滑雪場是交通便捷的都市型滑雪場，以特別方便關西圈雪友單日往返為人所知。天氣晴朗時，在山頂所見的琵琶湖絕景只能用令人驚艷來形容！若要輕鬆體驗真正的滑雪，沒有比這裡更方便的滑雪場了！

看到毛絨絨的可愛動物，你就會不禁雙眼冒愛心，難以自制地在內心大喊「卡哇伊～」嗎？🐕 🐈 🐖

1808

斯巴一路卡哇伊！！

拆晒利是 終於無再收到10蚊

青衣青華苑2歲女童食提子鯁喉 送院搶救不治

我岩岩先食完提子

cancel得嘅都cancel，唔去🙈
或者縮短行程

原來現在的台灣女生這麼開放

有錢退?

btw emoji

0652

好眼訓呀

Hello everybody

Hello

食野未呀

哈嚕

宜家食啦

幾時回來

今晚

咁快

屋企人無咁多假 同埋再唔走會出事 我正係夾公仔都用咗一萬yen 不過有賺

有無去玩拍青哥

無 沉迷咗係公仔機

去左幾多日 點解咁西利 我一次都夾唔中

Strong

三晚都去 我正係夾咗兩晚 我家姐夾足三晚 岩岩一數 佢十一隻公仔 隻隻都成個咕𠱸咁大 仲有三個鎖鑰扣

話口未完 又夾多隻返黎啦

兩隻先啱

我上次去夾左幾盒都係用左萬零yen左右

hahahahahaha

好勁 去4日3夜？

係呀 臨走都夾多兩個咕𠱸

圖呢

入哂喼

頭痛死弓弓

了

成喼都係公仔?

M痛走了

2236

2250

2301

係

終於攞脱第廿二年單身了

踏入第廿三年

生日快樂

機票冇，airbnb都有
唔好歧視粒emoji啦

將本身2個人既野放哂落1個喼?
定係買多左個喼

星期一都過左 咁請左假未

生快

打手咁早起身

好衰

觀塘線又壞車 好波

行緊去地鐵站

巴士啦

巧彩呀叔住新界

矛巴士牙

係空既地鐵呀！！！

Uber

No money

0927

好大風

本身帶咗兩個喼一大一細 走個陣塞爆哂 再額外買多兩個大袋 有一個好似紅白藍咁大個 有一個似人地打波 長條型個啲
我都唔知佢買咗啲乜 咁Q多 但公仔肯定佔咗唔少

有冇著heattech

利伸：兩喼兩袋 正係for佢同佢男友

放學了

1405

夫婦吊手岩報稱遇老虎 警方上山搜

1449

1521
幾時先收工

1658
On the bed

1659
Same

改咗post名認唔到
大家好

卻又期待我可......

我地啲post名都係鳩改既

heattech都唔擋風既
吹左成日頭好痛

今早出門口覺得有少少風，又懶返屋企拎褸

佢笠係件褸出面

Heattech都唔係用黎擋風

咁我話大風做乜問我有無著heattech

作為heattech打手緊係無時無刻提起heattech

全職HeatTech打手

星期一關請假咩事:0)
btw 基本上請唔到，實際上佢話睇下遲啲點先

買杯

抽咩抽到

點解可以咁準時一晚一回覆

annual dinner 食垃圾落肚

bb

有咩食

咪以為我唔知你叫男人做bb

咪果幾味

但太少都唔夠食

噤早起身既

林奕匡係咪同Aka結婚？

又返工

[有圖] 清純可愛港女，唔知佢大個之後會變成點呢

I love her

做實Q/地盤佬

有無90後覺得自己越黎越似阿伯

已經好眼訓

婆婆

轉涼

13度

2312

耳邊掛著的成熟流蘇、清新小花、可愛小動物、或簡約純銀，都是女生的嫵媚，一起來享受戴上耳環的快樂！沒有耳洞的女生們，來挑耳夾吧💃

喜歡洗鍊、優雅風格的你，對於造型簡約、色彩沈穩的飾品是否難以抗拒呢？不需要過度裝飾，低調、得體的美感往往最是經典迷人～

最近高麗菜盛產又便宜，除了清炒、煮湯，還能變出你意想不到的美味，一起試著動手做，天天吃也不怕吃膩！

0040

落雨

正呀

0703

0737

0756

0915

0925

0928
食緊餐蛋治

0936
準備再訓過

有鬚同不修邊幅係兩回事黎
鬚ok
不修邊幅就不了

粗獷嘅鬚根

gay

ok

1409

少年的時候因為想成為海盜，進入商船高專就讀，但在學校裡發現無法成為海盜，於是休學。後來在「徹子的部屋」演出時曾說，當時想既然無法成為海盜，至少可以演出海盜，因此立志成為演員。

1849

1910

我沒有被你改寫一生怎配有心事

王君馨發生咩事

得返

十二點幾都冇人

母親在24歲兒子枕頭下發現安全套被氣暈

你細佬？慘在物主唔係你細佬

1628

1702

1718

我仲未收工

返咩工

Ngo

0042

冇呀係呢幾日夜啫 有活動搞
平時準時返放工

1107

1157

1234

1239

文職仔，唔係admin

1248

⼂

2110

2212

1024

2304

冷冰冰的冬天要離開了，開始你的春季旅行計畫、換上清新的春裝，以美好心情迎接春天吧！🌺

矛淫

0110

港鐵車廂光頭男吻陌生女童腳 乘客查問即逃

集思廣益 我繼續訂now tv電影組合(hbo fox 衛視) 月費3百幾
定係轉睇netflix 月費9X

雖然有時hbo fox啲戲都幾新

要哂

睇下你想睇咩劇

1450

1525

1555

1642

1735

1756
今晚食咩好

爭鮮

買咗涼瓜斑腩飯

2130

2213

2214

2216

2220

2221

2222

本月的風景攝影課程會帶大家到漁村風貌濃厚的三門仔及被列入香港地質公園景區的馬屎洲，沿途可欣賞吐露港、八仙嶺及馬鞍山等地優美的景色，回程時更可拍攝漁村日落，美不勝收！

NikeWomen 精選折扣產品，買兩件九折
優惠編號: WMSDAY

事業、友情、勇氣、好奇心！當個精彩女生，以運動激發你的潛能。
現購買指定NikeWomen精選折扣產品兩件或以上，更可享額外九折優惠！

FEEL BIG AIR
The Air Max 270 delivers Nike’s biggest heel air bag, bringing
you closer than ever to the feeling of walking on air.

係咪有人請去日本

Account Summary
The information below is for reference only and should not be regarded as balance confirmation or advice.

司馬相如（約前179年－前117年），本名犬子，因慕藺相如之人，故更名相如。字長卿，蜀郡（今四川省）成都人，一說為四川蓬安縣人。西漢大辭賦家。其代表作品為《子虛賦》、《上林賦》。作品詞藻富麗，結構宏大，使他成為漢賦的代表作家，後人稱之為賦聖。他與卓文君的私奔也廣為流傳。

卓文君，原名文後，西漢人。司馬相如之妻。原籍邯鄲冶鐵家卓氏。卓家以冶鐵致富，秦始皇滅趙進行統一之際，強迫趙國富戶遷移到川峽等地，邯鄲城卓氏被遷臨邛（今四川省邛崍市）。

郭沫若（1892年11月16日－1978年6月12日），幼名文豹，原名開貞，字鼎堂，號尚武，四川省樂山縣客家人。中國現代著名文學家、劇作家、詩人，同時，還是歷史學家、古文字學家、書法家、學者、社會活動家，致力於世界和平運動。郭沫若著述頗豐，主編《中國史稿》和《甲骨文合集》，全部作品編成《郭沫若全集》38卷。是中國新詩的奠基人之一、中國歷史劇的開創者和奠基人之一、中國唯物史觀史學的先鋒、古文字學家、考古學家、社會活動家，甲骨學四堂之一，第一屆中央研究院院士。1949年以後，曾任中國科學院首任院長、中央人民政府政務院副總理兼文化教育委員會主任、全國人大常委會副委員長、中國文聯首任主席、中國科學技術大學首任校長。

甲骨四堂是指對甲骨學作出重大貢獻的四位中國學者，因為他們的字號中包含了「堂」字[1]。他們是：

羅振玉，號雪堂
董作賓，字彥堂
郭沫若，字鼎堂
王國維，晚號觀堂
人稱：「甲骨四堂，羅董郭王。」唐蘭曾評價他們的殷墟卜辭研究「自雪堂導夫先路，觀堂繼以考史，彥堂區其時代，鼎堂發其辭例，固已極一時之盛。」

他們基本上代表了1949年以前甲骨學研究的成績，四人的學術貢獻相差無幾。

@長輸將軍

作家特指文學創作上有盛名或成就的人，近代已泛指以寫作為職業的人。相對於「作者」一詞而言，「作家」一詞比較廣義，包括網上寫手、自由撰稿人、任何種類出書的作者都可以被稱為或自稱為作家。

傅柯在其著名的論文《作者是什麼？》（What is an author?, 1969）提到：「所有的作者都是作家，但並非所有的作家都是（某作品的）作者。」（all authors are writers,but not all writers are authors.）

劇作家，是指專門從事戲劇文學寫作的作家。這些作品可能是為舞台表演而創作，或是不可能上演的舞台劇本，或是只以劇本對話形式的純粹文學創作。

英語裡的「劇作家」（playwright）一詞首先出現於英國劇作家本·瓊森的諷刺詩《致編劇》（To Playwright）[1]。「Play-wright」一詞有「編寫表演的工匠」的意思，暗諷當時在劇場裏工作的二流散文作家。因為當時的劇作家多數採用格律詩體裁，並自稱為詩人，這種做法一直延至19世紀早期。儘管如此，現代「playwright」一詞已沒有貶意。

近體詩，分為格律詩和自由詩，是中國講究平仄、對仗和押韻的詩體。有別於古體詩，而有「近體」、「今體」之名；與古體詩最大的區別，就是近體的格律較嚴密。興起於唐代，代表詩人有李白、杜甫、李商隱、陸游。

今體詩，唐代形成的格律詩體。也因其字數、句數、平仄和用韻等都有一定的嚴密格式和規律，猶如法律、紀律一樣，所以後人也稱其為律體詩[1]。

李商隱（813年1—約858年），字義山，號玉谿生、樊南生。晚唐詩人，祖籍隴西狄道（今甘肅省臨洮縣），祖輩遷滎陽（今河南鄭州）。詩作文學價值很高，他和杜牧合稱「小李杜」，與溫庭筠合稱為「溫李」，與同時期的段成式、溫庭筠風格相近，且都在家族裡排行16，故並稱為三十六體。在《唐詩三百首》中，李商隱的詩作佔廿二首，數量位列第四。

保羅·加德納·艾倫（英語：Paul Gardner Allen，1953年1月21日－），美國發明家、投資者、考古學家和慈善家，微軟的兩位創始人之一。2013年，艾倫在福布斯全球富豪榜排名第53，[1]資產150億美元。他的商業活動和慈善事業由自己創辦的公司管理。其他方面，艾倫在技術、實業、不動產、媒體領域擁有數十億美元的投資。艾倫擁有2個專業球隊：NFL的西雅圖海鷹和NBA的波特蘭開拓者 。他也是Charter Communications主席、夢工廠股東（應邀加入美國電影藝術與科學學會（AMPAS））、NBA財主之一。他的私家遊艇八爪魚號是全世界最奢華的私家遊艇之一。

威廉·亨利·蓋茲三世，KBE（英語：William Henry Gates III，1955年10月28日－[1]），通稱比爾·蓋茲（Bill Gates[註 1]），是一名美國著名企業家、投資者、軟體工程師、慈善家。他與保羅·艾倫一起創建微軟公司，曾任微軟董事長、CEO和首席軟體設計師，並持有公司超過8%的普通股，也是公司最大的個人股東。[2][3]。

1995年到2007年的《富比士》全球億萬富翁排行榜中，比爾·蓋茲曾經連續13年蟬聯世界首富。2008年6月27日離開微軟公司，並把580億美元個人財產捐到貝爾與美琳達·蓋茲基金會[4]。《富比士》雜誌2014年美國富豪排名，比爾·蓋茲以812億美元資產重登榜首。

蓋茲在2000年1月辭去微軟執行長。他仍然擔任董事長，並為自己創立一個新職位「首席軟體架構師」（Chief Software Architect）。2006年6月，蓋茲宣布，他將在微軟的全職工作轉變為兼職工作，他漸漸的轉移他的職責。他於2014年2月辭去微軟的董事長，同時仍作為技術顧問，協助新任命的執行長薩帝亞·納德拉。

2017年11月當選為中國工程院外籍院士[5]。

哈佛大學（英語：Harvard University）為一所本部坐落於麻薩諸塞州劍橋市的私立研究型大學。其因歷史、學術影響力、財富等因素而獲評為世上最享負盛名的學府之一。[5][6][7][8][9]

哈佛於1636年由當地的殖民地立法機關立案成立，迄今為全美歷史最悠久的高等學府，並擁有北美最古老的校董委員會。[10] 其最初稱之為「新學院」，該機構為了感謝一名年輕的牧師約翰·哈佛所作出的捐贈，而改名為「哈佛學院」。雖然從沒有與任何宗教派別有正式的聯繫，但早期的學院還是以培養公理會及一位論派神職者為主要職責。可是自18世紀起，其課程與學生群體的宗教性質漸漸淡化，而19世紀的哈佛則進一步成為了波士頓精英的文化起源地[11][12]。美國南北戰爭後，當時的校長查爾斯·艾略特將哈佛各個學術機構綜合成了一所研究型大學，並增添了小班授課以及入學考試，而這些模式同時也影響了國家的中高等教育政策。此校亦為美國大學協會其中一個原始成員[13]，並在經濟大蕭條及二次大戰後進一步修改了課程及收生政策。後與拉德克利夫學院合併成為了男女校。[13]

校方目前共有十所學院及一所高等研究院。這些單位偏布鄰近各區：其本部位於劍橋的哈佛庭院；醫學、公共衛生及牙醫學院位於波士頓的長木醫學區；而包括哈佛體育場在內的大學體育設施以及商學院則在奧爾斯頓。哈佛同時擁有龐大的資產，每年所收到的捐款回贈數目長期位列全球教育機構之首。[14][15][16][1]

哈佛大學為全美最難入讀的學府之一。[17] 學校的研究生課程較為多元化，而本科教育則主要集中在文理學範疇。校方在2007年起實行了財政援助政策，家庭年收入低於一定數目的學生獲得不同程度的學費豁免。[18] 哈佛擁有全美最古老的圖書館系統，這同時也是全球最具規模的私立及大學圖書館系統，館藏量逾1600萬冊。[19] 其為常春藤盟校成員之一，現共有42支參與不同運動競賽的代表隊，屬全美大學體育協會甲組。除了體育，學生的課外生活還包括各個學會所舉辦的活動。哈佛校友涵蓋8名美國總統及多國領袖與政治要員；其亦培養了62名富豪企業家及335位羅德學者，人數均為全美最多[20][21]；另也有130多名諾貝爾獎得主現在或曾經在哈佛學習或工作[註 1]。

凱薩琳·德魯·吉爾平·福斯特（英語：Catharine Drew Gilpin Faust，1947年9月18日－），美國歷史學家、教育家，現任哈佛大學校長（2007年至今），之前擔任哈佛拉德克里夫高等研究院院長[1][2]。

福斯特是哈佛大學歷史上第一位女校長，也是自1672年以來第一位沒有哈佛學習經歷的哈佛校長[3][4]。畢業於美國賓夕法尼亞大學。

想去沖繩 將軍幫me埋機票錢ok?

以前啲Facebook驚真係好正

Restaurant city

90後工程師700萬購MALIBU作新居

Ok

0645

0706

0758

0825

小女子向皇上請安

免禮 平身

邊一個發明了返工

岩岩又唔小心大聲係office播左歌

0935

除左6+1都唔係好識形容了

謝皇上

一起身腳痺

1050

幾時先有得放工

今日收5點

去死啦暴君

Yuki父必有棋子

年輕人你有啲慧眼

你失敗左

遲你少少
你仲係返緊kt?

有慧眼又有慧根既年輕人我是歡迎的

引擎是你～向前是我

好學

留名， 打算11月去

已負皮
浪費網絡資源

正值滑雪旺季的日本也已邁入 3 月！氣溫漸漸回暖，令人感到春日氣息的季節到來。雖然也會有人覺得「滑雪季就快要結束了吧⋯⋯」，不過，在標高高的部分滑雪區居然可以享受「滑春雪」！春日滑雪最大的魅力，就是有機會欣賞到日本的春景櫻花。這是可以同時滑雪與賞櫻的奢侈行程！如果大家要報名參加，建議時間是接近櫻花開花時節的 4 月上旬。現在報名也還來得及，在滑雪季結束前，歡迎大家嘗試一下滑春雪♪

好眼訓呀 放工未

?

黑眼圈概括我們一切

不如你問邊個未試過

2125

呢度係咪真係要人認真組隊去日本？

想去邊先

一齊去沖繩環島

將軍請

沖繩好玩呀

2345

岩岩返到屋企

好靚

忽然想食椒鹽賴尿蝦

Goooooooo!!!!!!

0045

0052

咁夜去邊搵

開到半夜既大排檔

0118

0305

0335

0401

好撚眼訓

繼續訓

你養我？

但是仍唯獨你愛我這廢人
出錯你都肯去忍

咁好天要返工

又走堂

PJ識做一定係自己做

減磅

偏肥定瘦先

佢bmi

口德-500

餓了

買野食

等佢自己講

1857

零時十分 包夫在門外逛親

天氣也變得越來越暖和了。日本的春天已來到。
梅雨季節到來之前的日本的天氣是晴空萬里很適合旅行。
櫻花也從南至北盛開，訪日時請享受旅行的快樂。

你知道女神們的仙氣是怎樣煉成的嗎？靠的就是這種氣質小飾物✨

肥左好多

冇做占咩

加飯

如果1kg體重可以賣到10蚊既話
我應該買到架私家車

間唔中有

買飯買到我唔洗講啲姐姐都知我要咩 啲飯仲越黎越多

再加

2121

有冇人覺得讀女校嘅人都係麻煩？

早D訓唔洗錢tim

架車踩一次就污糟一次
放假先洗了
心很累

早

唔想起身

已經做緊野

岩岩上地鐵

尋晚半夜條頸又痕又紅 訓醒就冇事

咖哩雞

你地成日聯想到呢d野

因為你成日做呢啲野

lm

好眼訓 想射波了

我都想可以脆弱到仿似瓷器
極易碎那顆心就如玻璃

曬太陽曬到黑過個黑眼圈

力架

新人要自貼！

貼依度?

緊係啦
我地以前都係咁嫁咋

1458

波台手足咪來搞事

你好熟口面喎

屌奶星開會要ot

返緊去搵野食

有啲餓

可否加入討論

Ok come

你識唔識米蘭名宿家燕媽媽

佢國米架

哇娃蛙

你近年完全唔係祖記對手喎

咩topic

唔好講衰野好無?

然牙記都打唔然

好啦喎

其實都幾想睇返米蘭打R連

diu, no chinese

冇骨氣

沉溺往事 幾千遍 哪管無意義

又失眠 攤咗上床兩粒幾鐘

日日都累到隨時瞓著

如果個日冇屙屎 佢係咪仲會喺我身邊

咁你仲唔訓

冇女

屌又要返工

眼訓到有繼續訓既念頭

心動不如行動

好攰真係
日日訓得4粒鐘

我都差唔多

我日日訓7個幾鐘都眼訓

晚晚唔想返屋企
朝朝唔想離開屋企

何事蕭蕭

新人 lm 岩岩追曬post

新人要自貼[

未試過做咁耐ppt

除左加油都唔知講咩好

自己做就係貪佢唔洗傾

真

On9冇藥醫

yes, me

me too

好熱 又好好太陽

點解唔想返屋企

冇呀 好嘈
一返去就好心煩

我最近一聽到少少聲就會心煩訓唔到 仲要熄埋廳燈先訓得著

仲未得閒去睇盜墓者傻Hi

以下哪一句對人生更有啟發 ? 試談談你的看法。

一分耕耘 一分收穫
只問耕耘 不問收穫

家長為子女選擇課餘活動， 以下各項均是考慮因素，試就其重要性排列優次。

發展興趣 增長知識 強健體魄

好友與你社會議題的觀點截然不同，以下哪一項是最合適的處理方法？試談談你的看法。

力陳己見 保持沉默 轉換話題

以下哪一項特質最能夠為個人帶來幸福？試談談你的看法。

吸引的外表 樂天的態度 高尚的品德

試評論以下對戀愛和婚姻的看法。
一心：我認為談戀愛應該以婚姻作為目標。
智賢：戀愛是美妙的。一次又一次的戀愛，多浪漫！
一心：談戀愛而不結婚，太不負責任了。
智賢：你沒聽過「婚姻是戀愛的墳墓」嗎？

係， 好難揾工

你好大壓力咩

今朝搭巴士返工
條廢坑勁大聲講電話
頂唔順叫佢靜啲

成日好易比自己壓力

一分耕耘 一分收穫

發展興趣》強健體魄》增長知識

保持沉默》轉換話題》力陳己見

樂天的態度

我支持一心

我會唔敢出聲

我以前一攤落床就訓到死左咁
試下放鬆啲先

何必呢

本身都想由佢
真係頂唔撚順
傾左三轉電話
第三轉終於頂唔順

我係任何時候都好驚屋企D聲
電視聲
講野聲

佢地講野好撚大聲

有時唔係自己控制到

係 好容易就好緊張同比左壓力自己都唔知

驚奶野 我明
我做野都好小心

我都係
明明記得鎖左門都會訓前用手check一check先訓得安心

每次出完街就算淨係落樓下OK買野,,返黎電話都要用火酒抹

Give me a beat!!!!!

成日都要專登試下開唔開到門先行

好乾淨 有潔癖？

係 好多野掂完唔洗手會周身唔乾淨
冬天幾凍都會堅持每次洗手用洗手液洗2分鐘

周身唔聚財先岩

態度
有態度 都有相應嘅品德

力陳己見

只問耕耘

火酒喺藥房買

係呀 10蚊一大支

欣賞你

我用消毒濕紙巾 如果用火酒係咪要倒落紙巾用

我倒落D果可以洗完再用既抹布度(似眼鏡布質料)
用紙巾覺得唔環保

求真和客觀是新聞報道時的基本原則。個人在社交媒體上發表言論時以上兩項原則是否適用？試談談你的看法。

呢條題目垃圾到暈

呢個世界唔存在客觀

從來冇一個傳媒機構係客觀

願你知每步每步和誰戰鬥

屌我老豆晚晚係度睇支那台CCTV睇戰爭片
好撚嘈

class of 2017

就係唔好睇
我要帶headphone隔音

最好睇安凌，kc terry, 大小姐

仲有今晚AC米蘭出局

出局就梗架啦

mo ppl

Ready to sleep

drinking beer

你今晚睇唔睇,,4點好撚夜

no la

春日出遊，曬曬自己做的繽紛美味吧！精選超人氣野餐料理，零失敗又容易攜帶，新手也能輕鬆完成！

Ppl

你今日食左爭鮮未呀？

未

點做打手嫁 扣你人工！

唔好呀

咁唔係新人呢

遲左起身

遲左5分鐘上地鐵

又回到最初的起點

遲到都堅持沖左涼先出門口

記憶中你青澀的臉

改囝

又開始餓 仲有2個鐘先食得飯

秦巴喵樹

肥

這個世界最壞罪名 叫太易動情

冇 打下蕉呼

每年冬天悉尼都閃閃生輝，「繽紛悉尼燈光音樂節」(Vivid Sydney) 以豐富的燈光、音樂和創意令整個城市升溫，踏入10 週年，規模是前所未有的盛大！為期 16 天的 Vivid Sydney 由 5 月 25 日開始至 6 月 16 日，每晚 6 時至11時，璀璨閃耀的燈光將點亮悉尼海港一帶，立即前來感受不一樣的悉尼！

準女婿竟是親生骨肉！ 女兒崩潰「求再驗一次DNA」結局神展開

笑鳥

組女

天空有些暗了暗的剛剛好
我難過的樣子就沒人看到

有人認為智能電話使人成為孤島，也有人認為智能電話是孤島間的橋樑。試談談你的看法。

（考材附有一幅獨自坐在島上的插圖）

我認為智能電話只是令愚蠢的人更顯眼

召喚術‼️

不了

2227

準備去踩車
睇下影唔影到相上黎

自貼？

日本已經步入了初春，櫻花季也比往年來得更早，高知市更是全國第一個迎來了今年的櫻花。
不知道您是否決定好了下一次的日本旅行？

訓曬咁健康?

兩架

男+男

你都有玩

我就知道你係最健康果個
sleep is for the weak

Sleep is for the weak

聽日星期六,,早訓太浪費

要早起但仲未訓

我都要早起呀
我得星期六得閒去銀行

有米

有米既人係唔需要去銀行

沒有～～～～
足夠眼淚～～～～
無謂亂愛你～～～～

0419

問我

怎能如兒童

還需成人陪同

孩子的心理願你都懂

上面呢2首都好難正

0913

0930

1點幾訓左

岩呀 果然附近返工

大家星期六有咩搞

返part time

一陣去郵局寄野 跟住執房

唔記得你話住邊頭話？

橙

寄俾我？

返工

+1

女朋友話結婚唔洗擺酒

如果我～

冇左九件麥樂雞 多左四件麥樂雞

露出了真身 可會比抱緊～

原來我26年前既今日等緊聽日出世

我都唔會同外人講
一陣個個知你中左就會問你借錢

仲未爆post

冇左你黎推post嘛

禾記得前一句
後一句唔記得

兩句都冇印象
Between welcome

羅馬尼亞男被判「死亡」15年 親身出庭申請「翻生」失敗不得上訴

白俄羅斯大使館發文正名去「俄」：我們是「白羅斯」

更讓人懷疑是否存在「黑俄羅斯」這樣的國家

拎正牌犯法了

琴日飲完 依家仲有少少頭痛 飲完野最正真係食個一丁

我係一個90後，眨下眼就25歲，人生仲係空白

岩岩都睇緊呢個 唔明點解連登d人咁鍾意質疑人係唔係假膠
岩睇岩睇 唔岩睇咪唔好睇囉

幾同情個樓主 同時都好佩服

洗完單車
攰

豬骨同麻油
每樣食一個 加隻蛋就perfect 池

睇字都覺得肥

咁肥返去秦朝食白飯

Same

秦朝冇M記食所以我黎左HK

心都淡

真係太餓 又懶得煮飯
減緊肥

濃濃淡淡纏纏綿綿

Vanilla air會同peach合併

雲呢拿味桃

大陸兩小學生拾到26000元

LIHKG @ Android

以後直接買香港航空

買cx

miss me?

有機會去旅行再睇budget

No

本身見到8月去沖繩2千6
諗多幾日就3千了
哭了

月頭見到hx6月去大阪$1800
7月$3200

雲呢拿 桃 快運
其實都係同一款機籠 都係垃圾櫈

好黑人憎呀屌

2047

2052

咁咖咩

HKE架機仲要勁撚局

次次都訓到成身汗

2231

夜太美

剪不斷 理還亂
是離愁 別是一般滋味在心頭

雪姑七友七個小矮人～

雪姑七友七個同床訓

七個人有七碌

老了老了

遇過無數個某君

段段緣份擦身

段段尤似利刃

刀峰過

至發覺我身

又或是我心

十萬道血痕

早抖老野

痕～

我尋你開心 你尋我開心
我們還有什麼可以恨

結果佢都係唔記得
算啦算啦
罷了罷了

有無人著依對Vans都刮腳？

其實vans真係好唔好著
買過一對以後唔會買

但我記得
生日快樂

Me有三對

謝

而家著nike果隻lunar勁舒服

月球好貴 但超好睇又好著

btw生日快樂

謝謝

係呀
不過我鍾意淺色鞋
勁易污糟
同埋都襟著咖
貴得有價值

包夫人
小人本住在蘇州嘅城邊，家中有屋又有田，生活樂無邊。

所以呢？

0331

0349

0359

早晨

日十

Ho 串

落街食早餐

又想叫春

點知個長勝將 佢橫蠻不檢點

你幾時先真正逃避佢

我又食

巧取豪奪我家園
米八巴同佢反臉 慘被佢一棍來打扁

[俄羅斯] 裸男在菜園跌倒 黃瓜插入肛門 醫生只好徒手挖掘取出

奇蹟の插入

等佢追厭

唔好有將就既諗法囉總之
對大家都唔好

佢知你唔係single?

Patpat

咁姐係狗公啦
絕啲啦

小黃瓜 多美好

口德-5000

做人好累

下世一齊做隻豬🐽

琴晚洗左幾十個figure架先訓 宜家膊頭好痛

有冇相睇先

做咩咁睇唔開

因為琴晚洗完可以用一晚抽乾佢

後面果句
邊個狗公唔識 ?

我諗我知掛

仲要明知有男朋友都咁

寧願滯留在此處 寧願叫時間終止

我不會 再信未來
我不要 再看歷史

巴打來大阪可找我，溝日本妺

哇囝買衫？

我係永遠信一句叫做「他朝君體也相同」囉
同埋 到時你回望返自己當初都係咁既時候
真係冇得怨

俾人拘留

all蝦鳩me

咁惡架

岩啊

岩牙

駁吾刀

Sor9ly

以前睇過啲mk語錄話如果中意左第二個 就放生第一個
因為你真心愛第一個就唔會對其他人動情

賽馬日

好正呀 果次聽佢唱live正到

半年冇賭畜牲

頭場爆大冷 收工

逢賭

傻既先叫雞

有d有

做咩無啦啦打呢句

即刻買機票

日本普通女仔比到女朋友既feel你，你會好開心

當各位巴打住香港，諗下你每次去日本旅行都有個日本女朋友陪你去 ，有時喺機場嗰度等你，你會好有動力去賺錢

有冇開定post嘅打算

冇 唔得閒呀

忙住做人

拜山呀

做人

哇絲呢 老野呢

推